兩年已過，麥記扭扭粉依然冇得加芝士

麥記一變中資就冇得加芝士
懷疑係北佬想虐待香港人
唔畀我哋食芝士扭扭粉
絕！太絕喇！